［勸世］上左smt台一個禮拜已經想轉台

連登都上唔撚到

我一樣用緊smt冇事wo

我都係喎
上到山仲可以開Game打

起底 打手死全家

我都用緊 冇事+1

之前用人仔就真係想轉台 地鐵load空氣